點解家用機既多人連線功能要收費?

PC既多人連線同雲端存檔功能係免費，但係家用機就要買會員資格先要用得，點解既

用佢地個垃圾ser

你唔比錢人地點賺錢

請善用起底功能

唔比錢人地點夠資金整部可以玩高技術靚畫質嘅console 過你啊

但係我網上聽聞console既cpu仲廢過文書電腦用既i3

多得Microsoft

同點解有dlc一樣